Apple員工請入 有事相求

係咁嘅 我想買部iphone
卡數可以俾你
有意留tg . thank you!!

唔撚想幫你買咪拖囉

人地有quota 憑乜幫你

就係知先上嚟問

幫完你又有乜着數呢請問
又唔係同你有親

人地無quota都唔想比你, 你仲要追人半個月
你面皮都幾厚

員工9折，好撚心你啦，街鋪買都差唔9折啦

最快方法係去apple見工入去做，到時自己用discount買

邊間

唔係厚唔厚嘅問題 係我一開始問佢 佢應承幫手 你唔想幫就一早講

屌你周街都係啦，街賣而家一部iPhone 8 plus 256gb 都係7600 , 原價就8188，屌你老母自己計數啦

我行咗幾間 計埋卡數最多減三百 你喺邊

屌你老味9折差得大幾多呀
窮就唔好學人買iphone啦

真係多撚謝你喎

無識人有epp價買？

on9

好心你啦，肉撚酸

你真係好撚核突

買電話要有discount仲要周圍講 真係好核突，貪果少少discount就咪撚學人用iphone啦

望標題已經睇到樓主個乞衣相